王晶個女咁樣衰行撚開啦

好靚

屌開cat girl?

你唔講我都唔知佢係邊個

我覺得幾正 幾時拍脫戲

樂童黎

唔差

唔係肯露就得架

因果
佢老豆因為拍戲屌到幾多條女
佢個女就畀返幾多條仔屌

個feel好似大陸g

唔靚
但都唔差

普通啦

杜如風？

有樣有波，唔錯呀

老豆咁款個女都唔差算係咁

淫人妻女笑呵呵
妻女被淫又如何

報應報應

等老豆幫佢拍套三點盡露

唔喺佢個女 喺佢條女呀

Btw我屌

Ok喎⋯⋯

睇佢棚牙又黃又黑
一定係成日蒲bar既煙剷黎

喺喺喺 喺你老母咩

唔靚，但如果比我，我會日日砌、砌足一個月

btw我話盒高達模型

算啦 等佢發完明星夢就凋謝㗎喇 方會紅咩

Hi王晶

有聲

波大遮三醜

我覺得唔錯

肯露的話冇咩所謂，你以前睇高ling唔通係睇樣？

好笑

似波波

咁都樣衰咩 連登仔食開咩

幾時拍三級片三點盡露

拍！繼續拍！老豆呃左咁多女星拍脫戲，佢個女點都要還既

睇電視個時仲心諗咁樣衰做戲又屎點會比佢做架

王精親身上陣

又幾似

塊面閪起上黎不得了

Show Blocked User - 大佬彪

好撚大波
同王晶差唔多

好尷尬

夾波嚟

可以一戰

係咪而家9點半套劇裡面成日鳩嗌嗰個𡃁妹？好撚煩

呢個大波波得多

笑起上嚟係幾似王晶

咁都叫大波？
連登仔係咪唔知roxy泳衣厚過字典

嘩 咁淒慘？

樣係衰，不過唔知點解感覺係淫底

一睇就知對波係深啡lin頭，Lin 邊起毛粒,lin直徑小果類波
下面西毛會係濃亂，啡黑gap

大過你先啦

得啦得啦 又要跑得快過隻馬先可以講馬呀嘛

屌唔落

事實上真係大過你
你理得佢泳衣/bra 有幾厚
你著左都無佢個效果啦
唔係唔俾你講 而係你太細 無說服力

回post都要向你入紙申請？
棍仔谷啲人咁惡既

你咁出名 唔洗入谷都知你邊個啦大佬
同埋無話要申請
笑你波細話人波大要谷胸姐

係汽車台冇野比你入
所以淪落到係呢到入我
同埋你做乜咁在意我姐
次次我覆啲女既post都衝出黎

又矮對腳又唔直 邊忽正

真係純粹笑下你無波

好MK喎

望實佢個樣，佢老竇個樣喺眼前若隱若現

一般貨色都幾樣衰 連登仔要求越嚟越高

人又矮身形柒樣又柒，唔適合娛樂圈發展，好似同佢老豆一樣係藍絲，收皮啦

做咩咁多負皮
唔覺似王晶個女咩？

終於有人講
我諗個問題係
佢個樣真係好撚似王晶

利申
早兩日經過部電視
見到佢個短髮造型特別似
屌王晶嚟嘅

嘩d 腳指勁撚核突 成個豬肉佬咁

好過欣宜
但唔好做幕前喇

d戲又屎

屌 隻腳好短

好撚正喎

路人界黎講算靚女,戲唔算太屎

變幻球

做晶女娘，益返自己老竇

真係唔撚掂 點攪

生過仔？有條黑線

有對奶都唔差啦

個樣阿嬸咁...一定浦得多

根本就係

睇清楚先啦

腳真係敗北。 其他野都算係中上。
無所謂啦。 老豆大把貨。 做呢行做到洗賣身已經贏左。

係套戲入面個look特別柒

幾靚女

正喎
但套套都係做返自己
個格臭

我一定屌囉

肉面飛龍

收嗲啦你

你有咩女係唔屌

總之呢件一定屌 ！

條女真係好撚肉酸

本身覺得好樣衰 但睇落又幾順眼 巴巴渣渣幾得意

星二代黎講都算勤力啦, 同金燕玲肥貓對戲都好投入, 試下換比貝貝或者陳凱琳做肯定會